中國男港鐵站內偷銀包 熱心乘客合力制服

一名雙程證扒手，下午在港鐵深水埗站人多搭扶手電梯，趁機扒竊一名印尼女傭的銀包被察覺，事主呼救，多名熱心乘客在扶梯上合力將扒手制服，糾纏間扶梯上一名男乘客被推跌受輕傷。

被捕內地疑犯姓韋36歲，34歲印尼女事主，在港做家傭，現場為深水埗站往荃灣方向月台上行扶手電梯，今午4時許，事主孭住背囊與兩名女同鄉落地鐵後乘扶梯上大堂，韋尾隨事主，並扶梯上暗中打開事主背囊扒竊其銀包，事主發覺阻止並大聲呼叫，韋見事敗企圖逃走，被多名乘客前後合力阻止，雙方一度在扶梯上糾纏，其後韋終被制服，混亂中扶梯上一名男乘客被撞倒受輕傷。

目擊者鄧先生稱，該名男子在移動中的扶梯上被多名乘客制服後，港鐵職員按停扶梯，眾乘客合力將疑犯拉落月台，由稍後到場警員押走。剛落車目睹事件何小姐亦謂，「個姐姐(印傭)事後攞番銀包，佢好驚，係咁喺度喊。」

涉事印傭（箭嘴示）取回銀包後，不停大哭。讀者何小姐提供

深水埗依家晏就已經開始有呢啲野

星期日
深水埗
打個印尼人荷包

吹雞吹三千個印尼人圍鳩個傻仔

若果係蝻，就一大堆post多謝張超雄，蝗就無反應

多謝雜種小熊維尼

我想打柒你,可唔可以包容下我嘅暴力行為

捉左會點大陸人會坐監咩

支国專才

肯定又係南亞人錯啦

竊勾者誅竊國者侯

韋家幫淪落到連工人銀包都偷？仲要失手？

香港人如果次次都咁團結
班蝗仲敢咁猖狂？

專才大戰

我都都想圍毆佢 ok?

兩個點夠啊

你攞個銀包出黎派街坊才講包容啦！
屌你老母

點解香港犯罪率咁低
呢啲被人襟落地的疑
攞正牌打鑊甘！

不用分那麼細
你地都係垃圾

又話香港人冷漠？

呢d有得上新聞 緊係啦

開始多支那人落嚟搵食

印港聯手

大茶飯時代回歸

又係韋家幫

屌那星頭幾個回覆想幫南亞洗底？

唔夠錢過海

乘客：見到係蝗仲唔過去打鑊金
借啲意打你兩鎚話制服你
老撚都狗衝埋去

我在場既話實打多佢幾下

(真心好學)

據我所知, 其實市民拘捕權只可以用於任何一經定罪後要坐十年既刑事罪行. 咁好似呢單野咁, 有心偷野一班人捉佢算唔算非法既拘捕 ?! 如果個小偷傷左, 捉賊嗰個會唔會俾人拉 ?!

連登仔係真正大支那膠是常識吧

因為個班根本保皇狗打手來
保皇狗最支持新移民

你落到差廚，告上庭睇下個官點判

呢句雖然難聽 不過真

個一剎那仲要考慮埋單野判幾多？
定你9up想令其他人唔敢捉？

少數心水清嘅巴打

借機殺左佢就岩

好奇問下姐, 問句野都起哂鋼
判得十年就一定係殺人放火強姦架啦

呢頭拉完嗰頭放啦
真係告大陸人咩

由法律規限固定刑罰的罪行，或根據、憑藉法例對犯者可處超過12個月監禁的罪行

係一年，唔係十年

好學得咁柒，睇個樣都係9up

可唔可以講下咩叫韋家幫

好多女人，連登忍樣返工不了

又有大堆人窮到無飯開 湖南專才輸入計劃啟動!

深水埗又贏

印傭好似幾正

相信都會既 因為有部分香港人已經嫉蝻如仇

蝗國專出鼠竊狗偷之嘅人才，陣容鼎盛
4大國技：偷呃拐騙
支那又贏

韋家幫都唔識, 兒登真係多細路

洗唔撚洗大哭咁誇張

岸鳩少陣ok?

Ok, I am in

都叫做有門手藝嘅

外傭豬西，手機可以擺蘿柚位，露一半出黎

俾人制服都係大陸式踎係度 hahaha

只要合理地懷疑呢個人觸犯左坐12個月以上罪行就捉得，可以用適當武力，即係制服左之後就唔可以再打佢，但制服途中就

條死印妹仲喊乜撚

低清到...

希望巴打們唔好剩係做鍵盤戰士 如果現實遇到呢啲情況都要幫助 唔好無視一味玩電話而家越黎越多呢啲野 香港人再唔齊心啲既話 蝻同蝗實變本加厲

銀包都攞返咯,放咗佢算啦

打斷啲手手腳腳之後

請住死裡打

香港人犯下基本法, 尋釁滋事罪, 叛國罪
警察高層震怒

根據香港法例第２１０章《盜竊罪條例》第９條，任何人干犯「盜竊罪」，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁１０年

文化既野

扒銀包專才，香港真係人才雲集

可能老細係無良僱主
驚唔見銀包返歸俾人打

樓上個班
笑鳩深水埗?遲下度度都有呀
想圓方單野又重演?

又係湖南

終於唔係幾個麻甩佬捉偷拍

狗咬狗骨